家居上網，500MB同100MB分別大唔大？

其實用開100MB
都係普通上下網咁
又唔打機
有冇需要上到500MB？分別大唔大？

冇分別 係down 野快
利申 100上1000

睇你自己一個人用定全家會一齊開youtube,全家開YouTube 100MB未必夠用

有無用開nas 先

一條友用夠，全家齊齊wifi 1080P片 會塞車，除非你隻router QoS勁

依家1000mb都唔洗100月費

你邊間公司

HKBN 100MB 98$

睇幾多人用
1個人用又平時只係做普通野 300MB都夠 500MB更好
如果多用海外網 建議500MB或更多

你屋企100mb 但我電腦網速得20mb

屌你老母，你住村屋呀化

1000mb 要換埋wifi router

中國移動

56k 已足夠。

轉台

我識人1000m99蚊
Btw hkbn奶共不了

三月到期 想轉
500mb/ 1000 mb plan
有冇sales 留 tg

感覺到分別

去到500mb vs 1000mb 就真係無乜分別

樽頸係出海外條線到

咁撚仆街，收我$189

出去望下個世界啦清
HKBN 1000M 打黎挽留我 $98

load ig or lihkg嘅圖海時，我覺得好大分別

依家用緊50 mb
用過1000mb
係down game同bt好慢姐
上網睇片好似無咩分別

亂鳩咁UP

hkbn藍的，定係想睇賣tv濕趴

想問由100 upgrade到500/1000Mb 洗唔洗再拉過啲線？

公居屋同私樓已經唔同價錢啦
冇得比